請醫護有定心理準備，罷工唔係罷一日，係要罷到封關為止！

我諗好多人習慣左罷工罷一日
其實一日無返只係叫做請假

真正罷工係罷到政府應承訴求為止

請大家唔好請完一日假又乖乖返工

罷得一日貨仔就等入隔離病房醫支那人啦

抗疫不忘抗爭
希望大家幫p牌推推

解答到 國際關係 海洋法庭制裁警暴
呢啲議題
唔好比肺炎spin開左
我地仲未光復到香港！

沈旭暉高汁分析 點光復香港